大彿普拉斯

好睇過血觀音多多聲啦

想問最後係咪有人係個彿入面？